hana 集中討論區 (61) - 如無力愛 你我最後亦像螻蟻

打

點睇賽果

creative

hana啲陰係咪梳起咗

琴晚好似唔覺

梳起唔嫁

有套電影叫自梳，我舊名有份做

btw

@chy
一講起米記又又
係咪又想重温你整嗰張溏心相

幾時

#7

上娛樂大家

2000年9月1日 - 古天樂推出第二張專輯《今期流行》

7:00 成日聽到死咗三個阿媽視后神級演技
今日終於見識到

認真睇
右邊dancer係左右左右
左邊dancer就同我古一樣左左右左

你是咪學緊d人而家興捉韓國mv邊度出錯

你同王浩信隻欲言又止mv都有個位出事

下係咩

睇cm

好能 cute

錦繡南歌用返慶餘年條女做主角
首歌好似係唱

又係特登買尼播比樓主睇嘅戲

佢好似冇丁慶餘年條女

correct
利申: 唔知乜水

李沁

有個佳字先搵我

「成就解鎖」

好奇緊有冇人想進入花花宇宙

呢排貼鬼妹成日收負皮
貼返 hana 先

情像手中的沙在罅隙跑去

呢句真係hurt撚到爆

係咪嗰時失戀

@chy
我個名update咗ig
SK有留言

gin

邊個係SK

Sor我以為你話舊名

SK好有火氣

希望sk依家退落嚟後係理想嘅生活

以後講haha會強調係我舊名

btw PC SK兩個之間又😘又❤咁

尖到毛

btw yuu原曲

臨尾把聲想點

完全係我個年代

希望佢真係可以睇開d 你做朋友要逗住逗住

唔好講咪得

開心嘅歌喎

btw件衫跌髆

好彩我都識呢個term，唔算out

會唔會畀佢多啲嚟玩實行外交

其實haha做咗代言，我就係咁話想佢增肥
我呢個打手會唔會好失職

放盪不堪

連豬表示濕濕碎

人哋係男仔 點同

雌雄同體

你地合體唱下歌

其實要搵d野做下 個人停左落尼好易亂諗野

830又播大陸劇 樓豬又要對住大陸妹打丁

椰子係咪又去左搵你

你邊忽男邊忽女

波台果啲好鍾意

好鍾意紅軍

對外男人，對內女人

對女點解唔係女人

呢到好多chisinlo應該會搞到個枕痴立立

口裏很誠實，身體說不

對外?

麻甩

好似講到你唔知咁

二人時間，會過得好快

btw隻live難得有情人就嚟10m views

咪咁
我會講多啲椰子

你隻野最無資格評論

...

遲咗po

哦

share番 個mv整得好正

@青瓜去咗邊

#81等緊你覆

原來出面有po講我個頭
不過冇興趣入

搵大陸G同我芯比係咪傻左

btw佢填咗7歲嘅詞，我記得㗎

好似冇去到

同啊仔

你個舊名個d野就算啦 利申冇聽過

「古仔有冇怕左你」

7到碎晒

百不厭

椰子:

椰子去過你concert喎

好提子古仔

其實唔使分得那麼細

大家晚安

呢套正呀喂

好L樣衰

仲衰撚過爆炸頭

起碼有劇拍, 唔洗雪

你咁假 應該眼尾都冇睄過佢

連你自己都質疑

我假係藉口嚟啫
自己講有冇入後台睇嘉賓

成日脫離自己嚟睇返自己

係咪因為啲玩具嚇到驚咗

岩岩沖涼比樓下串

樓下: 別煩著我

淨係期待佢續集劇 但已經比人飛走晒

踩過界勁淫

早晨

08:30PM
娛樂大家[粵]

閨密連詩雅、陳自瑤到臨節目，先與娛樂家族鬥快說出阿姐的缺點。眾人大數阿姐為人隨便、不知自愛等，點收科？自瑤明讚暗Cheat好姊妹，詩雅卻以直接提問的策略作還擊……六號本想解釋為何入廁格如廁，慘被阿姐狠拒！眾人大談體重時，竟發生非禮事件？置身「魔法廚房」，想煮出能獲十分的菜式必須選對食材。詩雅自稱已看穿魔法，還以身形作賭注，結果如何？「邊個大阿姐」，雙方鬥快將水杯反轉跌入九宮格並「過三關」即可獲勝！

09:00PM
台灣原味道[粵]

宜蘭的手工製作美食是手信之選！先探尋外形如牛舌，改良得香脆鬆化的「牛舌餅」製作，裹入餡料再人手壓薄至1毫米，超高難度！宜蘭名物不得不提手工奶凍卷，鬆軟蛋糕卷着忌廉、奶凍，香濃美味。一睹人氣芋頭奶凍卷的製法，採用的台灣大甲芋頭不只香噴噴，而且口感綿密。三星蔥特別滋味，原來跟獨特種植方法有關。主持落田認識農夫怎樣「以蔥種蔥」，整理種苗後，在植株加入益生菌有何作用？當然不能錯過在田間品嚐三星蔥大餐！

09:30PM
流行經典50年[粵]

《反黑路人甲》正值熱播，王浩信聯同湯怡、馮盈盈、高海寧、徐榮等一眾演員到臨，暢談拍劇點滴。浩信於劇中跟多位女角有感情線，湯怡便難忘與他在車廂中接吻一幕。此外，浩信亦打頭陣演唱劇集插曲<甘心替代你>。張振朗先偕賴慰玲對唱<明知故犯>，再與朱敏瀚、許家傑送上精心準備的<鐵幕誘惑>，三人共舞甚有默契。傅嘉莉、蔣家旻合唱<戀愛大過天>，透過歌聲展現一顆少女心。唱而優則演的張武孝，也會高歌<戲劇人生>。

10:30PM
我要做業主[粵][PG]

想買樓，最重要先儲蓄！楊潮凱投身社會後一直努力措錢，成功置業則靠老婆提醒！陳約臨自言只有一張萬元限額的信用卡，以管制支出，而記帳亦是其約束花費的方法？胡諾言於2018年購入將軍澳「樓花」，一手、二手樓，他如何選擇？地產業人士亦細說兩者之別，並解釋不同的一手樓付款計劃。港人驚「未能上樓」多過「買凶宅」？凶宅投資者、堪輿學家為凶宅分級；從玄學角度，買家可怎樣減低箇中恐懼？另有按揭專家帶來購買凶宅須知。

@hemanlam

Annise

who

珍妹個女

大美人

未至於 竟不三不四 搖頭擺尾接近你

嚇椰子你係咪好快樂

樓主我哋支持你

咩玩具

多謝你

今期haha喺ig😍嘅係崔潔彤

發覺我哋可以喺度鍾意就😒唔鍾意就😑佢

google「我是否你唯一的粉腸」

外面世途險惡，畀椰子預習下先

想入紙利申埋我專迷明星二代s

啫係向後台朋友瘋狂宣傳陳曉怡啦

利利申希望佢哋行少啲太子黨嘅權利，行多啲義務

咪係因為你世途先險惡

同埋椰子無lala做乜係外面

鄧兆尊

三一姐shiga jinny jw(6)討論區如果將戀愛去解剖對他的,苦瓜苦澀嗎偏那味道令人,妙齡熟女捱過,辭職去玩到老

jw

好期待唐人街

對

幫手打下

tongli個ig story

有人惡意抹黑佢，抹咗好耐，各方面都抹，搞到埋家人朋友

btw中文都tldr

唔會早過樓主入去

咁忠心

女中同搞的
原因不明

btw呢代人仲識唔識新馬師曾同紅線女

椰子總要揾同類玩同交往

咪成日做宅男呀

對你太在乎，沒甚麼抱負，只想這心花不會枯

有睇溏心應該輕輕會識新馬仔

以前中學有男仔係會聽馬鼎盛

城寨條formula照dup

我同 Hana 眼光一樣
第一眼就估到邊個冠軍

人地第一集都未播

阿姐run八和會館會唔會好辛苦

btw你未交代點解鄧兆尊係

wait and see

可惜相戀課程像比深海更深
我沒書本指引 從來錯誤愛人
誰也想滿分 可惜找一個人絕對只靠幸運

埋藏一切不要講 臨危都要盡情反抗
和誰對著幹 誰要舉證張望 再沒有我的檔案

想聽fyy 唱歌

好在上哂軌道

驚你嚇親d嘉賓 所以整定出尼

勁歌金榜@2020/09/12
RK LW Songs Singers
01 04 妳幸福嗎？ 胡鴻鈞
02 02 最遠的距離 吳若希
03 03 格林童話 李克勤
04 06 萬惡不赦 梁釗峰
05 07 原始心態 吳業坤
06 08 小半生 JW王灝兒
07 NE 甘心替代你 王浩信
08 09 一千零一頁 李靖筠Gladys
09 10 對手戲 何雁詩
10 NE 說過放下 HANA菊梓喬

OUT
XX 01 你是誰 鄭俊弘
XX 05 似真如假 王浩信

未出嘅歌上榜
你隻嘢真係好乞人憎

賣樓花咁
樓都未起好就叫人買

以後cap唔到圖了比tvb強制黑mon

An 機 cap 到

等睇爛尾樓

陳明憙睇神鵰俠侶
係咪睇95版

傻先用iphone

隻野係豆腐渣黎

用開電腦睇 cap唔到垃圾

仆街抽起唐人街又播高ling

電腦要比錢睇wo 點會cap唔到 print screen

ig 見到

最後嗰條hashtag

冇閒人會住+出出入入

睇黎要捧高寧上位

都係個句 講野唔正TB頭

有冇人幫佢搞掂佢

咪咁啦 寧願你吹奏bonnie算 差太遠

又話我平時嚇開椰子嘅?

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢代人

驚出面d人睇唔明 講番聲先 係呢度鬧個個叱吒女歌手或者係我嘅任何野 其實都係同緊個隻野講

唔係分咁清

其實都係鞭策

忘讀做mon

明明在身邊 其實能望見 偏要當作未見
自那天 突然陌生的冷戰 已經多少次上演
明明是污點 其實誰願見 撕破尷尬場面
多少個七年才可 笑著來站到你面前

就像任何熱愛 失去那時才掛念
日後同度每天 各自承諾過 太想兑現

回頭原來是我傷不起 臨行其實我想擁抱你
如沒你 能贏盡了天地 還是太傷悲
投降原來是我輸不起 垂頭流淚眼光收不起
愛難道要經得生死 才學會愛惜 這幸福像空氣

英《衛報》首篇人工智能撰寫評論 AI：我們不會摧毀人類

cls套野30集點頂呀

今晚0000

我會依然早瞓

咁早訓
5點鐘起身晨運？

好7 兩集我都唔想睇
不過見有麥米同盈盈 應該追得過

是否終身 都這樣 頑強地等
雨季會降臨赤地

起早貪黑

慣咗

大家入咗去負皮未

on lun 9 未播就上榜 做馬 好撚肉鳩酸

咁就唔會嚇其他人喇咩

可能有一個係真身

陰謀誠播緊Hana

#361 #362

到而家我都仲未聽得出 每張照片 每一闕歌 「就像各諸佛yee yeah」係到唱緊乜

你記得要同3兄弟影相相

你不如以後哼哂成首歌就當唱左算

不必將音量收細

發覺鞭策mode係冇upper limit

sk

樂壇版農夫山泉

丫sor 哼都驚你會走音

曲風好老餅
未央好聽好多

美腎又詞窮

前進何代價 從來無懼怕 演一齣驚天戲碼
為了他 熱烈似火燃燒不息 有錯嗎
迷途時吶喊 無人回話我為何總記掛
望見他 並未記得曾經真心說放下

世事常變化 如何瀟灑
難撇下眼淚種過的花

原來清醒這樣痛 原來追悔亦無用
難題一千種 未變初衷
為難自己的感覺 還是我最懂
無人祝福這份勇 為何當時會心動
重逢快樂相擁 笑得輕鬆
沿途早經風雪萬重

前進何代價 無回頭路嗎 演一齣傷感戲碼
下輩子 亦願我可重新開始 愛上他
纏綿如造化 無人明白我為何總記掛
別妄想 舊日那些曾經刻骨銘心傷口會結疤

原來清醒這樣痛 原來追悔亦無用
難題一千種 未變初衷
為難自己的感覺 還是我最懂
無人祝福這份勇 為何當時會心動
重逢快樂相擁 笑得輕鬆
沿途早經風雪萬重

原來清醒這樣痛 原來追悔亦無用
難題一千種 未變初衷
為難自己的感覺 還是我最懂
無人祝福這份勇 為何當時會心動
重逢快樂相擁 笑得輕鬆
甜和酸苦寄心中

劣皮如潮

仲垃圾過沒有你開始

哼

知驚la?

我呢幾日喺度又哼又串
點改好

有冇人會睇yt馬路車cam片

P撚到

大鑊
樓主俾我教壞咗

嘩好難聽

樓主就粗口
@chy就扮假膠

你唔洗抵賴 事實係你太令人失望

都是我的錯

你上面又叫好嘅

我承認都是月亮惹的禍🎸🎸🎼

點解呢兩個cm咁熟口面嘅

btw希望樓主唔係睇完所以驚學車

做乜又燒埋我嗰疊

見字飲水，落雨關窗

試下克服

好樣哀

真係好核突

顯然
冇人當我改咗名

特登整條behind the scene係會有啲odd😑

cam?
擺咗喇

係咩

點夠你假

係咩

btw真心膠

咩叫好樣哀

唔可以話樓主

電視重播season 1學是學非第一集

認真mode:
叫你周圍影下啫，唔該咪為拍而拍

否則就返屋企 即刻

三人時期 連麥米都未john

隻嘢話嗰日迫班工作人員幫佢整呢個頭
唔知班工作人員心底點諗
返屋企食唔食得落飯

r返佢請

應該三日兩夜啲隔夜飯都嘔咗

幾好聽

兩句說話可以講哂

演唱會 等於演唱現場不必多廢話

去都邊都影影影 專心唱歌啦你

同緊隊crew講

me cable打手
揾下入面有幾多首哥歌

唐人街唐姨表哥勁正

唉白強2飛起咗最撚正嗰2個

希望佢有做2

攝咗幾多

白強2有牙MO

係得八極撞左你咪老屈

珊姐唱喝采

我廣告預告

套劇

where

我想有momo

你做護士好正

唔記得有冇貼過

Mon播嗰套
我講得衰自

[size=1]
找共通點

全部3個字

第一張also連登年經

天與地 金宵 白強 三個女人 全部錯過晒
what a pity

張繼聰原創演繹木紋

不過喺viu

佘

15年嗰陣真係完全唔起眼
覺得佢開始正咗好多係16年拍三個女人同降魔的

城

cute af

買得其所咪得

咁睇又好似唔太劣 禮貌地J一下是可以的

hana new song

套野悶到

我瑛啲答案好正

催眠劇

😅

不嬲唔睇

首歌聽到上癮了

緊邊個?

tvb又贏

錦繡收視有冇機會挑戰鳳弈

CCTVB

王敏奕

報左驚

依家啲deepfake技術越黎越高超
[有圖]你哋覺得林凱恩Bonnie靚唔靚?

#279 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

@chy Man & 子山
btw子山係有啲料到
阿佘真係要多謝佢

戴上定情戒指 你好不好現在我已不知

有冇人睇台綜

好似幾好睇

準大佬級嚟，可惜

呢個係咪貓嚟講最正面嘅icon

呢個似你
係咁奶

我諗起霑叔「這時候，賣耶穌的猶大...」

現實裏面我係咁
平時扮嘢好似好hea咁

呢個係咪羅志祥

聰爺

aga呢個封面

有我bon

嘩 衰妹大個囡啦
今晚12點係咪有mv
唔打住 等多半粒鐘

早幾日有個po成千負皮你有冇入去幫拖

呢個page堅料 搵齊天使袁 麥米 alig賣廣告

馮盈盈埋富二代堆做上流寄生族 誓與江嘉敏鬥過！

更多娛樂猛料，請下載《東網》APP：

有一個貓樣唔見左

18年頒獎禮
第一句就走晒音

連都要加密嘅@chy

你話親走音嗰啲通常都冇乜事幹

mimima接走咗

有人跟學戲了

係咪比你劏咗

唔禮貌咁做呢個行為都好似冇乜問題

宣佈會員bbb正式加入愛屋及烏行列

朱千雪做咗律師後個氣質都唔同晒

覺唔覺側面都靚嘅先叫做靚女

原來哥迷嚟
猶如巡行和匯演，你眼光只接觸我側面

最癲試過係邊道訓教？

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有#53

想提下mimima
記得裝防貓窗花

啱啱見到公海有人唔見貓

btw呢隻豬隻眼喺度喊，個嘴喺度笑?

老

睇下對邊個

呢條女吹捧過度
明B屌打佢啦

點解ban

呢套原來有shiga同一姐
啱啱睇返先知

正

呢個似
願可做你腳下那堆爛泥

lihkg=linkg

so, hana=haha

我個樣似連囝咩

btw覺得佢會喺第個帳返嚟

嗰次比live po啲人笑到

@樓豬

2個完全調轉晒千雪撈得掂又返左去做律師

擺番mimimore落去我唔介意

：係咩

so what

膠都費時比 明b package完勝

歌神張學良

搵得番debut嗰集
佢應該已經係成個系列最長壽既是非精

@沚默 巴去咗邊

又搞乜

同我一樣quit左

咁快

轉世投胎了

咸片

welcome back

錦繡要連播2小時加速清貨

古+峰去左邊

原來你ao

做完隻野所謂演唱會嘉賓後變失蹤人口

當年延禧都係咁
但係套劇收得有水準 所以要keep住大家追睇團火
呢套明顯唔係嗰皮

溝下女啦

你唔似a0

哥哥帶你溝女

aga個新cover look個style有少少似我個名隻嫻情

好啦其實我想貼gin
#戴headphone好正

返黎tbb la viu徒左你

個衰妹真係

我芝

為難自己的感覺 還是我最懂
無人祝福這份勇 為何當時會心動

@chy 星期日影院做 男人唔可以窮
第一次睇到咸咗 我欣做得好正

樓豬唔好咁痴線啦

提到日前網上瘋傳疑似她的裸照，Lisa澄清相中的女孩子不是她︰「我看過照片，那個女仔和我不相似，比我瘦和靚很多。我很保守，從不拍攝這類照片。」

個gif

得閒練下歌，食少啲甜嘢

承認係mimimore喇

btw專屬icon

live po係唔係都會咁講

咪又係嗰個

係咪真係咁唔夠人用呀
JW入無綫即做女主角 同劇敖嘉年回巢升做男一

我良執導

今日要靠佢推我

點解總要對ph整啲派膠式回覆

正解

句ee媽咪已經講到好明係阿妹養
唔知啲粉聽唔聽得明

椰子:我是真的為你哭了😭

碌到落底先見到有人多謝jw

@chy
我係咪太好火
好似harsh咗少少

賴慰玲

仆街都有新聞

多行不義必自弊

堅強哈

JW師妹係咪shiga比比鳥都係隻野師弟師妹

同感

Bob都有玩5號仔

btw佢可能都係練完先食嘅
咁成件事會唔同哂

大台搞返好啲
分分鐘四方來朝
翡翠歌星賀台慶都復活啦

FYY係咪同人爆完房來

首歌有啲old school
不過
@美C @chy

up完呢啲相又del番係咩玩法

po尾貼一貼

之前po左

美中不足係今次mv無靚樣睇

好想做遊學修

幸福賓週

❤